希望政府用買電視機4.5億 研究疫苗仲好

做福全球

唔好傻，政府邊有能力研究

你估啲錢係文明藥廠袋定係支那藥廠袋？